「純討論」點解要問便衣狗出示委任證？

好似深水埗雷射槍單野咁，直接大叫：「有黑社會冒警想夾人走呀！」
佢地唔出示，圍觀既良好市民就大條道理救人.

問左都可以咁做

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

推